2019 年約左班fd 一齊重考dse 有咩要注意？

2015dse, 讀左幾年工程，成班同學見唔洗錢都想一齊熱血下 想問下core 有無咩大改一定要知？

中文有範文

想報art/design，自修生點計分法

有無資料睇下

考個時最緊要鳩叫
每做一條就要鳩叫
冇唔係唔會比分你

Google la diu nei

注意波仔會改變主意

認真考。不過中文會考普通話口試

AL 中化得B , 想考吓DSE 測試吓實力

普通話oral 的話
卷三都會係普通話

應該無問題,聽既話感覺唔難,只要份卷唔洗寫簡體就得

操番啲字速未